<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>vertu &#8211; H2 Shop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/vertu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Cellphones store </description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 14:57:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>./../../../wp-content/uploads/2021/07/0013661_H2-Shop_manji-2.jpeg</url>
	<title>vertu &#8211; H2 Shop</title>
	<link>./../../../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Điện Thoại Vertu Signature S Clous de Paris Red Gold</title>
		<link>./../../../sản%20phẩm/dien-thoai-vertu-signature-s-clous-de-paris-red-gold/index.html</link>
					<comments>./../../../sản%20phẩm/dien-thoai-vertu-signature-s-clous-de-paris-red-gold/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ngô Hoàng Gia Bảo]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 10:43:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=744</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Vỏ sản phẩm được đúc bằng vàng hồng nguyên khối</li>
 	<li>1580 hoa văn hình vuông được gia công tỉ mỉ bằng tay</li>
 	<li>Toàn bộ phím bấm và mặt trước của sản phẩm đều được làm từ Shappire</li>
 	<li>Vòng bi nâng đỡ các phím được làm từ đá quý</li>
 	<li>Sản phẩm được trang bị loa 11x15mm với âm thanh kép</li>
 	<li>Nhạc chuông độc quyền do chính dàn nhạc giao hưởng London biểu diễn</li>
 	<li>Bộ nhớ trong 4GB, Wifi, 3G...</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Vertu Signature là một trong những dòng sản phẩm được giới doanh nhân Việt Nam đặc biệt yêu thích. Bắt nguồn cảm hứng từ những tiêu chuẩn chính xác của đồng hồ Grand Complication, Signature là một tác phẩm của tay nghề thủ công khéo léo. Mang phong cách thời trang từ những chất liệu quý hiếm như platin, vàng, kim cương và được lắp ráp hoàn toàn thủ công, Signature chắc chắn là một thiết bị cầm tay đẹp nhất từ trước đến nay.</div>
<div></div>
<div>Mỗi thiết bị này bao gồm 388 thành phần cơ khí. <a href="http://luxuryhanoi.vn/mua-ban-dien-thoai-vertu-chinh-hang-moi-cu-gia-chuan-39.html" target="_blank" rel="noopener">Vertu</a> Signature phức tạp đến nỗi gần như không thể chế tạo được. Những người thợ thủ công giàu kinh nghiệm đã mất đến 3 năm chỉ để học cách lắp ráp hoàn chỉnh một chiếc điện thoại và chỉ có vài người trên thế giới có thể làm được điều này. Chỉ riêng chiếc điện thoại Vertu Signature đã sở hữu 74 bằng sáng chế bảo vệ quyền sở hữu trí tuệ. Gần 100 cuộc kiểm nghiệm nghiêm ngặt bảo đảm từng thiết bị đều hoàn hảo trước khi ra khỏi nhà máy.</div>
<div></div>
<div>Bề mặt của điện thoại Signature có miếng ngọc bích lớn nhất từng được sử dụng trên thế giới. Bằng cách sử dụng những vi mạch mỏng nhất trên thế giới, bàn phím của Signature là bộ phận rời phức tạp nhất. Tám kỹ sư phải mất tổng cộng 4 năm làm việc để hoàn thiện bàn phím này. Tương tự như cách thức những nhà sản xuất xe hơi tầm cỡ thế giới &#8220;cân chỉnh&#8221; tiếng động khi mở cửa xe để có được âm thanh nghe dễ chịu nhất, bàn phím đã được cân chỉnh để mang lại cảm nhận hoàn hảo. Sau khi xem xét hàng trăm loại bàn phím khác nhau, các nhà thiết kế Vertu đã đưa ra một loại phím bấm độc đáo đáp ứng độ nhấn của ngón tay đến một mức độ nhất định một cách đều đặn.</div>
<div></div>
<div>Bàn phím được chiếu sáng từ bên cạnh với những thấu kính tí hon nằm phía dưới phím. Những thấu kính này được thiết kế kỹ lưỡng để tăng cường ánh sáng. ánh sáng này được truyền qua một lớp polymer có chất lượng quang học và một lớp mực màu bạc trong mờ. Từng phím trong số 18 phím trên bàn phím Signature đều được nâng đỡ bởi một vòng bi bằng ngọc ruby.</div>
<div><img loading="lazy" class="size-full wp-image-745 aligncenter" src="./../../../wp-content/uploads/2021/07/IMG_2239.jpg" alt="" width="817" height="1139" /></div>
<div><img loading="lazy" class="size-full wp-image-746 aligncenter" src="./../../../wp-content/uploads/2021/07/IMG_2240.jpg" alt="" width="758" height="1200" /></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../sản%20phẩm/dien-thoai-vertu-signature-s-clous-de-paris-red-gold/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
