<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Laptop MSI GP76 11UG i7 &#8211; H2 Shop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/laptop-msi-gp76-11ug-i7/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Cellphones store </description>
	<lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 09:43:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>./../../../wp-content/uploads/2021/07/0013661_H2-Shop_manji-2.jpeg</url>
	<title>Laptop MSI GP76 11UG i7 &#8211; H2 Shop</title>
	<link>./../../../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Laptop MSI GP76 11UG i7</title>
		<link>./../../../sản%20phẩm/laptop-msi-gp76-11ug-i7/index.html</link>
					<comments>./../../../sản%20phẩm/laptop-msi-gp76-11ug-i7/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ngô Hoàng Gia Bảo]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 12:54:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=781</guid>

					<description><![CDATA[Bộ sản phẩm gồm: Dây nguồn, Chuột ( Trong thùng máy ), Balo ( Trong thùng máy ), Sách hướng dẫn, Sạc Laptop MSI, Thùng máy]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><a title="Laptop MSI GP76 i7 (435VN) hiện đang bán tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop/msi-gp76-11ug-i7-435vn" target="_blank" rel="noopener">Laptop MSI GP76 11UG i7 (435VN)</a> thiết kế cực ngầu, cấu hình cực mạnh với bộ vi xử lý Gen 11 từ nhà Intel, không những thoả sức trở thành game thủ trên mọi tựa game mà còn có thể đáp ứng các tác vụ đồ hoạ, kỹ thuật chuyên nghiệp.</h3>
<h3>Thiết kế cá tính, mạnh mẽ, đậm chất gaming</h3>
<p>MSI GP76 được ‘khoác’ lên mình lớp vỏ bằng kim loại tạo nên sự mạnh mẽ, cá tính cho máy. Với độ dày máy là <strong>25.9 mm</strong> và trọng lượng <strong>2.9 kg</strong> thì mẫu <a title="Các sản phẩm Laptop Gaming đang bán tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop?g=laptop-gaming" target="_blank" rel="noopener">laptop gaming</a> này vẫn không phải là quá nặng và gây nhiều cản trở trong việc di chuyển.</p>
<p>Laptop cung cấp đa dạng cổng kết nối USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Mini DisplayPort và khe đọc thẻ nhớ SD để thoả mãn nhu cầu lưu trữ và truyền tải dữ liệu, kết nối qua màn hình rời, máy chiếu, chuột rời, bàn phím,&#8230;</p>
<p>Một trải nghiệm không dây thế hệ mới mà MSI mang đến là <strong>Bluetooth 5.2</strong> hỗ trợ truyền tải dữ liệu với tốc độ tối đa nhanh nhất, phạm vi kết nối rộng lên đến <strong>200 m</strong>, chất lượng âm thanh vượt trội được tích hợp với <a title="Các sản phẩm Laptop WiFi 6 hiện đang bán tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-wifi-6" target="_blank" rel="noopener">Wi-Fi 6 AX201</a> cải thiện tốc độ truyền tải hiệu quả, ngăn chặn tình trạng mất kết nối.</p>
<p><strong>Đèn Len chuyển màu</strong><strong> RGB</strong> trên nền phím đen tạo sự thu hút không thể ngờ tới và còn có thể tự điều chỉnh màu theo ý thích của bạn nhờ phần mềm <strong>SteelSeries Engine 3 </strong>tiên tiến.</p>
<h3>Cấu hình &#8220;khủng&#8221;, chiến game thoả sức và đồ hoạ chuyên nghiệp</h3>
<p>Với sức mạnh từ bộ xử lý <a title="Các sản phẩm Laptop Intel core i7 gen11 hiện đang bán tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-cpu-intel-gen-11" target="_blank" rel="noopener">Intel thế hệ 11</a> <strong>i7 11800H</strong> mang lại một hiệu năng mạnh mẽ để đáp ứng được khả năng xử lý đồ họa chuyên nghiệp, bạn có thể thoải mái chiến mọi tựa game mà mình muốn như GTA V, Fornite, Fifa Online 4,&#8230; Hơn thế nữa, với <strong>8 nhân 16 luồng</strong> mà chip mang lại cùng tốc độ đạt <strong>2.3 GHz</strong> kết hợp <strong>Turbo Boost</strong> để có thể ép xung tối đa lên đến <strong>4.6 GHz</strong> mang lại cho máy một hiệu suất tốt, nâng cao tốc độ xử lý dữ liệu, chơi game ổn định hơn.</p>
<p>Để đáp ứng được nhu cầu của bạn, Laptop trang bị <a title="Các sản phẩm Laptop RAM 16 GB hiện đang bnas tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop?g=16-gb" target="_blank" rel="noopener">RAM 16 GB</a> thuộc dòng <strong>DDR4 2 khe</strong> có tốc độ Bus RAM lên đến <strong>3200 MHz</strong> hỗ trợ khả năng đa nhiệm mượt mà, đáp ứng tốt việc vận hành nhiều phần mềm cùng lúc để phối hợp nhịp nhàng trong công việc. Không chỉ vậy, bạn còn có thể nâng cấp bộ nhớ lên đến <strong>64 GB</strong> phù hợp với đa dạng nhu cầu người dùng.</p>
<p>Sức sáng tạo của bạn được nâng cao hơn nhờ card đồ hoạ rời <strong>NVIDIA GeForce RTX 3070 8 GB</strong>, dù kết xuất cảnh 3D phức tạp, biên tập video 8K hay phát trực tuyến,&#8230; cũng không làm khó được bạn. Ngoài ra, dòng <a title="Một số laptop trang bị card đồ hoạ GeForce RTX 30 đang kinh doanh tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/nvidia-geforce-rtx-30" target="_blank" rel="noopener">GeForce RTX 30</a> mang đến người dùng trải nghiệm chơi game tối thượng, cập nhật nhanh của màn hình sau mỗi lần nhấp chuột, giúp bạn trải nghiệm các tựa game nặng mà không bị xé hình.</p>
<p>Ổ cứng <a title="Xem thêm các sản phẩm laptop SSD 1TB đang kinh doanh tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-ssd-1-tb" target="_blank" rel="noopener">SSD 1 TB</a><strong> M.2 PCIe</strong> giúp cho máy có thể khởi động và truyền tải dữ liệu nhanh hơn, cung cấp một không gian lưu trữ đủ để tải những tựa game, phần mềm ưu thích. <a title="Các sản phẩm Laptop MSI hiện đang bán tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-msi" target="_blank" rel="noopener">Laptop MSI </a>còn được hỗ trợ thêm <strong>khe cắm SSD M.2 PCIe</strong> nâng cao dung lượng bộ nhớ, đáp ứng tối đa nhu cầu lưu trữ của bạn.</p>
<p>GP76 11UG được MSI trang bị giải pháp tản nhiệt <strong>Cooler Boost 5</strong> với <strong>2 quạt, 6 ống đồng</strong> dẫn nhiệt cùng các khe thoát nhiệt ở mặt dưới giúp giảm thiểu hơi nóng, duy trì hiệu suất ổn định khi thực hiện các tác vụ nặng như chơi game hay đồ hoạ.</p>
<h3>Hình ảnh rõ nét, âm thanh đa chiều chân thật</h3>
<p>Màn hình được thiết kế <strong>Full HD</strong> có kích thước lên đến <a title="Xem thêm các sản phẩm laptop màn hình kích thước 17.3 inch đang kinh doanh tại thegioididong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-17-3-inch" target="_blank" rel="noopener"><strong>17.3 inch</strong></a> mang đến cho game thủ một chất lượng hình ảnh rõ nét cùng góc nhìn rộng lên đến <strong>178 độ</strong> nhờ <a title="Tấm nền IPS là gì" href="https://www.thegioididong.com/hoi-dap/man-hinh-ips-lcd-la-gi-905752" target="_blank" rel="noopener">tấm nền IPS</a> cho bạn những phút giây thư giãn đã mắt cùng mọi tựa game góc nhìn thứ nhất như PUBG, Overwatch,…</p>
<p>Tần số quét màn hình cao, lên đến <strong>240 Hz</strong> giúp những chuyển động nhanh trên các tựa phim hành động hay các game đua xe, bắn súng được liền mạch, trơn tru nhất có thể.</p>
<p><a title="Tìm hiểu về công nghệ âm thanh Nahimic 3" href="https://www.thegioididong.com/hoi-dap/cong-nghe-nahimic-audio-964800" target="_blank" rel="noopener">Nahimic Audio</a> là công nghệ độc quyền thuộc lòng <a title="Xem thêm các sản phẩm laptop MSI Gaming đang kinh doanh tại thegiodidong.com" href="https://www.thegioididong.com/laptop-msi-gaming" target="_blank" rel="noopener">MSI Gaming</a> đem đến cho bạn một âm thanh sống động như thể mình là một nhân vật trong trò chơi, âm thanh vòm 3D và tính năng lọc bỏ tạp âm mang lại cho bạn cảm giác chân thật nhất.</p>
<p>Thật tiếc nếu bạn không sở hữu ngay một chiếc MSI GP76 11UG i7 11800H (435VN). Chiếc <a title="Xem thêm các sản phẩm máy tính xách tay đang kinh doanh tại Thế Giới Di Động" href="https://www.thegioididong.com/laptop" target="_blank" rel="noopener">máy tính xách tay</a> này hứa hẹn sẽ mang đến cho bạn sự trải nghiệm tuyệt vời nhất từ đồ hoạ đến mọi loại game.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../sản%20phẩm/laptop-msi-gp76-11ug-i7/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
